想問下熱刺仲有無未來？

私家雞既未來應該有
利申：熱狗

下年我係簡尼 快撚啲走算
Ali廢能到

ali今年玩技術流，笑撚死仲廢過lin

出埋mma都輸到隻狗咁

呢件垃圾轉打MMA啦

交換，ok？

Lin 跳舞又勁
單deal熱狗贏晒

尋日比鏝完全撚狗咁撚,過半場能力都冇

冇歷史又冇現在
唔講未來仲有乜

唔好玩啦 要lin好過ali啦

Ali fifa潛力90

睇你未來想點
比人撚已經達成左

MMA既未來